勇武外，和理非都可以對付警蓄

睇完元朗嘅有牌恐襲，大家對警蓄恨之入骨係好正常。除左發夢時勇武和理非嘅相輔相成 仲有咩方法可以加大火力？咁就要靠小學雞玩意：群起杯葛

成班警蓄家下草木皆兵 心理壓勁大失曬控 毅進仔需要認同 覺得自己被社會唾棄好可憐

所以，從來對付人類最狠嘅戰術都係心理壓迫

人係社交動物 各位手足一直以黎都係靠團結一心嘅洪洪烈火堅持落去 而係我地日常生活中 就要杯葛社交圈嘅所有警蓄 包括其家人伴侶後代 斷絕所有來往

唔需要同班蓄嘈交爭拗：直接無視 就係對佢地最傷嘅技能 （因為拗都無用，人地用毅進南北朝係溝通不能）